同女友就黎一齊6年 想比個驚喜佢

咁多位有無提議
暫時就想係一個地方 佈置到好靚 再車佢去
因為6對我黎講係個lucky number 覺得呢一年雖要比個難忘驚喜佢

6帽

中出佢啦

求婚啦

帶埋新女朋友去搵佢

吉穿個套套

同佢講 我呢一世都唔會埋你單

求婚就是了

同佢講唔想再做佢男朋友

想做佢老公

結婚

擺d波喺間房度 啲女人好鍾意
唔知樓主明唔明我講乜

點知未講第二句條女就即刻開聲話：好呀，咁我地分手啦

仲唔結婚

分手？

求婚未？

即係氣球個d？我都有諗過，但唔係好想係間房到

Btw 認真post

港女冇波呀嘛

好lucky咁綠

同佢講分手最驚喜 一世都唔會忘記添

求婚

拖佢到高樓到 叫佢幫你影張單人照 再扮唔小心掉落去
下面放張彈床 等佢喊晒沖埋黎既時侯係定下面打開你既求婚介指 然後佢一沖黎望 就立即叫晒班朋友同吹喇叭既 跑晒上黎 再極速跑番上去順便求婚

然後你會見到條囡又喊又開心既樣

無許可中出 surprise

示意圖 之後個diy個盒寫d野咁

垃圾港女先會中意呢d

車佢去馬場 用$666666 買第6場6號 Win
同佢講中左嫁比你

Dick in a box

嘔撚心
試下收埋部電話同相機唔比佢影相睇下佢仲鍾唔鍾意呢啲浮誇野

仆街比你講左先

送BB

話俾人知又去酒店扑野

搞大佢個肚

去尖東海港城 旁間酒店食自助餐
有海境睇

2017 歡樂滿東華

有無諗過係佢俾驚喜你

有時 平淡都係一種浪漫

可能你女友唔駛你比驚喜
你儲番d錢 比個名份人啦

Book間酒店，然後叫佢自己去，佢一入房，迷暈佢，之後五花大綁，你之後戴面具，等佢醒

佢一醒，就問佢，你就同佢講：「你老公差我地幾十萬未還，如果你係佢老婆，我地就要起你身上拎利息 」

然後再三問佢：「你係咪佢老婆」

如果佢堅持話係，或者認係你女朋友，仲肯幫你還債，依個女人就值得你養佢一世

之後你就除面具，拎隻戒指出來，同佢求婚

夠晒驚喜

dick in the box

黑人慶祝

痴線呢啲情況有幾蠢先會答係

派帽俾條女

結婚 乜咁睇唔開呀

乜撚套套

中岀

無聊當有趣
戇鳩先會答係，以為而家仲係古代？

分手

呢個淘寶賣家算唔算史上最有良心？

搵d黑人同佢講6周年快樂

屌你6母

6hats thinking

Creampie surprise

巴打們6鳩are ready

分手夠唔夠驚喜？

好撚神奇 點解女人咁中意
買個波黎打張卡

屌你老母！希望你終生孤獨

笑到仆街

有啲人佈置到車尾箱全部都係花 都幾靚 巴打可以諗諗

咪就係
如果條女當真原來係債仔嚟點結婚過一世？
有當有d嘢唔好亂開玩笑
當原來係知道一個局時
個女仔可能因為你迷暈佢而驚你之後再會做
你覺得佢喺你身邊會感到安全？諗得出呢d情節真係幾on9先諗到手
其實諗出嚟果個有冇拍過拖了解過女仔嘅內心世界同感受？

同佢講 我地分手啦
我唔想再做你男朋友
因為我想做你老公

一齊六年 身材聲都分唔到

話你自己有咗

中出6次

你純粹慶祝6年 ？ 定真係求婚 ？

你做得太多野， 條女真係以為你求婚 事實你無下一步， 佢肯定好失望。隨便食餐飯咪算！
一係你就求婚！埋單做老襯！

同佢話個日唔見得要番工
之後偷上佢屋企

六週年同佢玩 6p

南瓜Version

同佢講你有第二個丫

約多5位ptgf去酒店房等你。加埋玩1王6后。

星佢一巴

屌AV版

女仔係幾鐘意氣球
但我個陣係我啲同學整驚喜俾我
吹左好多最普通嘅彩色波波係地下度 都已經好靚 都唔期望男人會諗呢啲野

反而我覺得細心啲預備佢需要嘅野會更好 銀包爛左呢啲聽得多
如果配合到佢某啲習慣/喜好都可 可能係運動 藝術野/ 最好針對性嘅 講得好空泛但唔識你條女

求婚？

22歲咁快就pretty wife

去pronhuh search accident creampie